尽管广告商可能会抱怨日历年度的前期费用上涨，但“我认为分散广告的情况会更糟，”另一位广告公司高管表示。 电视广告买家希望网络向等待承诺的广告商提前征税 
 广告商转向分散市场以适应不稳定的电视格局是预期价格飙升的一个原因，但这不是唯一的原因。 “我们通常支付的价格的两倍”:不稳定的第四季度电视广告市场推高了价格Tim Peterson |020年10月20日bbbdigiday 
 由于电视网的节目安排混乱，以及NFL和大学橄榄球比赛重新安排，电视广告商越来越多地将分散市场视为第四季度更灵活的购买选择。 “我们通常支付的价格的两倍”:不稳定的第四季度电视广告市场推高了价格Tim Peterson |020年10月20日bbbdigiday 
 因此，广告商们开始转向电视的分散市场，在这个市场上，网络出售前期广告商未认领的库存，以此来适应不稳定的电视市场格局。 “你必须更加灵活”:广告商如何适应混乱的第四季度电视市场|Tim Peterson |020年10月19日|Digiday 
 摩根说:“任何追逐特定地点的分散买家都存在紧张。” “你必须更加灵活”:广告商如何适应混乱的第四季度电视市场|Tim Peterson |020年10月19日|Digiday 
 在肉的表面撒上一半，然后用你的手指均匀地涂抹。 美国草原盛宴，Sophie Menin | 2010年7月17日|DAILY BEAST 
 把茴香和整瓣蒜撒在鸡肉周围。 烤鸡，茄子煎饼，蔓越莓核桃挞每日野兽2008年12月23日|每日野兽 
 在头上撒一点灰尘——非常少——不要让头发失去光泽。 Sarchedon | G。 J.(乔治·约翰)怀特-梅尔维尔 
 薄薄的撒在外面和沟里，但在里面的地方要尽量多。 死瀑与陷阱| R.(阿瑟·罗伯特)哈丁 
 把我们这边的斜坡上的栏杆，木板和绳索都铺好。 猩红破布。 r·克罗克特 
 心不在焉的“午后型”人在破坏与他们打交道的人的脾气方面，破坏的不仅仅是他们自己的事情。 散文，第一辑|拉尔夫·沃尔多·爱默生 
 就像从未熄灭的火炉里，把我的话撒在人间的灰烬和火花里! 《佛罗伦萨的故事》|埃德蒙·g·加德纳